[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(19)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生同冇緣人,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

唔知占到邊

留名

名: kathy
絲打

想問之後同男朋友關係係點？
最近多咗好多拗撬 好辛苦
唔該巴打

留定名先 ...

現實稱呼: 伽藍
性別:女
問題:之前同緊對方搞曖昧，今天佢親手結束關係，想知道自己之後何去何從

謝巴打

Po 1-8, 18 占哂
Po 9未開

過黎挑機識下巴打們

現實稱呼：神婆
性別：女
問題：新諗出黎既魔法陣係咪幫到我破解某個puzzle

可唔可以詳細啲例如plan緊咩咁 琴日先去完佢後樓梯叫佢出黎傾但佢唔肯

絲打玩開啲咩？

呢個post都就變通靈之戰 高手雲集

Prisma Visions洗唔洗400

講得出既我都接觸過 所以先入黎一齊研究下

踢館 快d叫師父出黎

3百幾
上網見到外國online shop有間賣40磅
但官網都要3百幾對返港紙

高手

嘩呢副靚野黎

踢開度門望下姐，主場俾返你地 加油

Quote番出黎比巴打睇

我見某寶都係三百幾
我果副都係果間買

去book depository啦

梓
女
問題：要點做先可以同曖昧對方再進一步

師父唔係到應唔到戰

自己畫啦

佢都唔想理你緊係唔出黎啦

我之前都有對prisma visions心動過

你又岩既 只係我放唔低姐 話哂都一齊左差唔多兩年 第一次拍咁耐咋

好啦有緣再聚

move on la

要有幾得閒先畫到成副牌出黎

火柴人其實唔難

唔該巴打咁快幫我占，覆返你先
的而且確曾經有暗戀對象，仲係朋友不過都好耐無聯絡
我都唔知搵唔搵返佢好，因為最近好難得識到新女仔朋友
唔知巴打點睇呢？

你畫副出黎

我畫你係咪用

係，你畫

你拎去擺檔用 我畫

好，你畫

連登有愛，多謝巴打
最近識到個女仔，所以上黎問問

畫完唔用咁點

連個盒都好靚

係

明白 多謝巴打幫我占

你走數唔畫咁點先

我切柒

佢切柒

所以我好鍾意

好

杖4有人解友誼永固
有人解戀愛既萌芽

你想要邊個解法

有無睇過dark moon

咁係咪真係聽日阿
我要同屋企講聲唔駛煮我飯

點解眠寶咁鍾意切柒

我ok ar

唉呀我想畫靚啲嘛

因為佢知道佢冇
定係
佢一直都好恨有 恨到發左癲

後者啦
寂寞巴幫佢補張

好求奇咁抽左一張
吊人
你黎解

沖涼出黎先研究

你好變態

見到都唔想解
好彩師姐話佢負責

戀愛既萌芽但friendzone
你解完話我知係咪一樣看法

我唔鍾意

因為我大把貨

Why not both

幾點邊度食咩

只怪自己IT狗，圈子細識唔到女仔
睇下另一位巴打有咩高見

塔羅只可以show俾人睇未來其中一個possibilities
希望大家可以鼓勵對方行一條更好既路

未見過師姐我會驚

Summer 你係唔係度
我無聽你講，拜完山先tum 返佢。我大前日就tum 返佢，sweet左兩日，今朝又嘈交嘈到佢話分手。我開始覺得佢係唔係都嗌左分手先 ...
我地嘈就啲交都onlun79,朋友問親我地鬧乜我都唔好意思講。
今朝我地係為左一個四字詞語既意思黎鬧交。鬧鬧下佢就話我識就可以踐踏佢，又話我講極唔明扮明呀... ......其實過左大半日我已經唔記得左講緊乜。
我中間有讓過步tum 過佢呀，不過一讓佢就鬧得過份啲，為左個四字詞語鬧我賤人
我都唔知自己講緊乜...谷左成日...

係因為你冇得輸

見你下就講完 幫你推下啦

唔準驚！

我係見習IT狗

你地話事

我又諗起，當日我好急叫軍官幫我坐住個檔先
佢死都唔肯坐

寂寞，red，軍官，師姐
仲有冇？
眠寶呢喂

咁我要同你見左先,你係到可以幫我定驚

一開口連個客既大天使都唔見埋

我坐低d人黎幫襯點算

其實我好少講粗口

膠木呢喂

咁咪幫佢占囉

唔識占

有咩好驚 會咬你咩
講明先，我真人好樣衰

btw 果次red又係咁講

名 豬仔
性別 女
問題 仲有冇機會同佢一齊翻？
唔該哂

唔準唔收錢

好多野交呀 你地會係邊食

虧妹咪會咬人

我住新界東，大家係咪天南地北

我都新界東

聽晚會係hall

你樣衰得過我馬雲先算啦

有無人睇美劇 lucifer

又呃人

你唔係北咩

北區計入新東

你誤信邊個謠言

你會嘗試追佢，關係都唔錯，但最後呢個都唔係注定同你一齊，你會move on
但我都鼓勵你追呀，nothing to lose

Hall係邊

我都喺新東

好啦好啦姐姐黎接你

咁好既

講左會自爆

我係tko個邊

好多證人話你唔係馬雲喎

姐姐接埋我ok?

哇 你又真係幾遠

係你地遠 我基本上唔會答東鐵

你聽佢地up啦

我想搵下summer 呀

我地遠+你仲遠=一齊遠

驚咩 個個都自爆哂

我已經比人爆晒

幾歲呀你 仲要人接

同你同年

好啊，我同你兩個好近咋嘛

幫你爆多啲 好唔好!

咦唔係喎，我同童子近咋喎
唔接你lu

大個女啦,要自己番學放學嫁啦

呀red唔要我了，我出去喊陣先

軍官去接你好唔好

點解你同童子近既

現實稱呼: Benny
性別: 巴打
問題:約一年前因為啲事激嬲左個女仔，下個月咁岩一年想道歉和好，問道歉之後我地會變成點。

唔該巴打

冇變 都係一個男一個女

你接我接佢

我估附近個間

唉 好啦 唔該

一年前做咩唔道歉 等成年可能人地都唔記得

講下笑姐 咁都唔俾

你都知呢

咁眠寶go？

不了，太多未見過既人

會食左你咩

我仲驚過你啦

我都驚

眠寶唔怕啦

眠寶

現實稱呼: 拜仁
性別: 男
問題:依一年內會唔會出到pool
事關一直A0
但個個新識既朋友都話我唔似 反而性格超好仔
似拍過幾次

眠寶同師姐都唔洗怕

我派軍官代表我

眠寶唔係就快飛咩

睇完牌義都唔明點搞
決定係呢到搵case做case study

Yes 開始有不安感

借我俾你做下case study

幫我占姻緣做case study

現實稱呼：蚶子
性別：女
問題：我一年內愛情對象方面會點 ？

又係你

我功能係1%

個名好熟面口

你玩我咩你自己都識占

同朋友共用AC

同能醫不自醫同一個道理， 能占不自占

已經開始眼訓 啲貓叫我都唔想郁

幫家姐抽健康，3隻major arcana喊識解

所以你要出黎定驚

無錯

你哋又自私約
有冇毒撚份

你都黎啦

去邊

現實稱呼:john
性別:男
問題:我同暗戀既對象有冇機會一齊？定係一世朋友比較好

其實我黎緊幾日都要出去食我唔想洗錢

我都想黎，skype 我

望住我地食

whatsapp call你

ok

講咗咁耐你哋到底去邊

而家

好殘忍

到時先算是常識啦

我津貼你10蚊啦

夠膽你試下

我夠膽嫁

咁我點出黎

但係我連幾點邊度等都唔知
# 毒撚無人權

用腳行出黎

咁好人

放心，我都係乜都唔知

因為有始至終都未約實地方時間

都俾個時間我阿ching

正常食飯時間

係咪綠色線最方便大家，有無反對

7點旺角?

其實無論東涌線 東鐵線 紅色線 綠色線 我都好方便

我連甜水都請過你食啦

軍官你真是個好人

其實無論東涌線 東鐵線 紅色線 綠色線 我都好唔方便

黎紫色線

好人卡get

請好好保存

聽日掉左佢嫁啦

聽日再收過

派埋壞人卡比你

派一打比佢

比一打膠佢

用黎起屋

唔要

8成首期get

比你就差唔多

頂

係咪一打太少

笑出聲

又係你自己話變壞左

淨低個2成用膠買

太多

最衰係你

係你教壞我

無諗過真係有人留意
因為抽咁多次都無人quote

所以你要有壞人卡

你要負責教番好我

頂你呀

我雙眼就係證據！

夠啦

我無哂好人卡，難d

節哀順變

再畫

你畫左幅塔羅先

我驚畫完嚇親你

你畫定我畫

Mystical Manga Tarot
好似好靚

我實用黎擺檔架

可能佢記得埋同女鬼扑呢句

你畫好人卡

買

又要笑過

我得閒先

唉好啦唔抽啦。再抽只會搵自己笨

絲打會唔會再幫我研究？

覆左啦，仲有另一個絲打都有覆，你搵番
Sor好多吹水回覆

咁係咪食殺你呀
沙嗲王我都ok

Wendy
女
同佢由曖昧到依家好似陌生人，有無機會一齊？
利申sheshe
佢鐘意過女仔

是咪問過一次

矛錢

軍官on99

見到啦
雖然將來係點無人知，但呢一刻個心真係無咁煩
多謝咁多位大師

虧妹on99

both ok

笑到世界末日

五好甘 你仲有首期陪住你

五你老....
甘你老....
抽水抽到世界末日

sorry 啊我盲l左 我見到拉～

拉你老母

咁惡

話說之前話有情緒問題 搵唔到動力果個絲打係咪消失左了

對五l住大佬

話說 我都比呢段關係搞到有mental disorder

五你老母

唔容許5p字

幫你推推啦

現實稱呼:珮
性別:女
問題: 主動搵我 有出街有傾之後冷淡 呢排搵番我 應該點做？

留個名先

做下其他野分散注意力

現實稱呼 樂丁
性別 男
問題 同依家暗戀既對象有冇機會一齊
之前問過比人skip左
唔該哂巴打 辛苦哂

今日我最早

你搞咩咁早

番工
番0630

紅日返咩

我番工從來冇紅日放假呢回事

好眼訓呀

早晨

早晨 say個hi再訓過

頂唔住啦,就黎死

虧妹

Post幾留呀你
Po9-17未占wo
咪郁d話人skip你

搵你攝時間，當朋友做住先
利申：9up

我都覺得係咁 但佢又聊我講野搵我傾

moon post

我都係

返工啦你
張床軟棉棉暖笠笠好舒服

知唔知最殘忍係咩 就係我果間fa room就張床係到,望住張床但我唔訓得

無野做想搵人傾計咪搵人傾
咪攝時間囉，有錯咩

我訓埋你果份先

豬呀,有好大隻豬呀

你照鏡黎咩？

毒撚唔好咁多ff啦

見到你張相

唔係我黎架

咁邊個黎

唔知呀，上網搵

咁放上黎等大家評下

起碼有得傾下

唔啦，廢事搞親人地

有花食邊個唔想食

你都冇講你目的係咩,好難話到比你聽要點做

講起食今晚到底點

佢想同人進一步

14季11集最尾主持人問亞歷山大同瑪麗蓮關係個bgm

7點旺角等
食咩好

咁呢個case交比你

偶像

我會準時到

開左3張牌唔識解
吊人
戀人
棍7

暗戀

點解

btw唔洗解都知人暗戀佢啦

打清楚d先

屌人戀人

sorry lo

係咪即係兵

唔知bo,但你開時流有d對應唔到條問題

柒叔呀

太廢開5張

對方：星星
自己：劍9
現時：聖杯國王
將來：錢5
結果：國皇4

軍官

me is 垃圾

國皇4即係咩

皇帝

Major arcana第4隻？

係呀

Btw 絲打唔好理我個占，我拎你黎練習下架咋。
你個case我會轉交比寂寞

你打得咁奇怪既

頂阿

將來同結果有咩唔同

其實係咪問卜者自己冇比回應人呀

將來係將來,結果係結果

果然又不負眾望咁又遲到

妖你地明咪得囉

俾個叻你

靠你啦

咁就係因為我唔明我先會想問麻

清明都要返學校做野 好攰呀

唔玩啦

好慘。

現實稱呼: him
性別:男
問題: 最近同女朋友關係好似變左 前排鬧交鬧分手 我地仍然會穩定發展落去？

我錯

咁快放棄

又話教我

我都要番工啦

勁眼訓

收幾點呀你

未食飯好肚餓

Iktf

今晚好多高手教你

你地唔駛拜山？

1430
今朝番0630呀陰公

1號拜完

食完飯就會眼訓又唔洗教我
之後夜晚返到屋企有人又可以唔洗教我
即係唔會教到我啦

唔洗

今晚我留守屋企

好早 好彩我9點先開返電話姐

晏就將軍澳區可以考慮下

蝦我

今年無去 下星期自己去拜返

晏就羅湖可以考慮下

8月戲院有annabel

你太了解我

直接返大陸

跪求寂巴指示

12-5。依家都得其實 我9fingfing緊

講野曖昧囉有攬住訓過 俾人收兵

無咁快啦佢地
Po9-17未占

攬完訓完無表示？定你無比表示人呀

絲打會好好咁等待

攬住訓無搞？

唔知佢玩定點 可能無朋友搵我攝下時間掛

好事定壞事

無呀

我九點出發到依家都未到

1點左右啦,我12點食飯,1點開工轉第批同事食,少人d廢事比人偷聽國家機密

我意思指攬住訓完佢無進一步之餘，你都無放signal比人確認關係/可以再發展？

7點同依家唔係同一批咩

都幾忍得

9點先起身

佢好被動 所以佢當初搵我我都好奇怪

無摸手摸腳？

佢邊個post嫁

好被動都夠膽攬住女仔訓
以你認識佢係會收兵既人定唔係？
如果唔係，我覺得似係佢唔sure你感覺唔敢再行
9up

係咪真係我1999
唔講佢，咁你本人有無比表示人先

岩先留咋嘛佢

19 #268

根據軍官解我開既片似問卜者無比表示人

搵人搞店9-17佢
好攰阿痴線
一世都占唔完

搵返原post者出黎

假設每個post都有至少10個
都有90個
跟住90個入面有90%已經消失哂

我仲有好多牌義唔識 有嘗試占但唔識解

笑死

Post出黎就會有人解，好似係

幫我占幫我占

絲打我錯啦 我有呀 講笑咁問佢中意佢會點

你邊個po

點答

快快手手推完19佢
係第1頁放低呢句
po9 - 17 因人手極度短缺未能盡占 現實施「回鍋優先活動」
煩請之前放低問題既人 quote番問題再貼一次 我地會有專人(屌 咪又係得寂寞一條垃圾係到)盡快幫手

我記得佢係上星期二果個post
好似係

唔會啦（笑喊）
完美俾人收皮

有排wo 仲爭成600個cm

係呀,但輪住食飯嘛

你試下主動搵佢多d

哦 咁我明啦。

結果話我無表示
我覺得我表示左 可能人地唔覺

你問佢係咪咩唔鍾意既女都會攬住訓覺

直插心臟 正呀
但player可能真係唔care.

你除左個句同平時flirt 下仲有無咩表示

我搞掂埋d fd就開番工啦

咁直接 我做唔出

我覺得俾佢攬住成日關心佢已經好明顯 佢唔會唔知囉 原本諗住無再日日傾都可以收皮 佢又搵番我

係唔係嫁

講笑咋嘛 咪答「咁你又攬住我訓 」

愈睇愈覺得收兵格
係咪player黎

叫佢地quote埋條link啦
註，今日休息

絲打我真係好廢 個陣唔敢講到咁出面

可能借我黎忘記佢個ex 水泡

完全睇唔透

佢話我睇唔透 我都覺佢好睇唔透 睇過戲出過街諗住你玩9我 又搵番我

可能有機既,但絕對唔係短期內既事

我仲睇唔透你地

好長時間 積小成多呢鋪

大師

我都覺得似攝時間
佢搵番你 你有無點 冷淡回應？

佢有無chok過你d咩

算啦都過左
依家你地係得閒先傾計？

可能我主動 嚇親佢
佢搵番我 我有時會hea覆 費事咁上心啦
佢有講佢前排忙既

問過我ex啲野 問過下中意咩type囉 不過我諗都係普通frd問下

你主動約佢？

一個男仔對你無趣唔會問呢d野

呢排有用公廁apps傾番 傾得多既都

仲有無flirt

開頭唔係 大家傾傾下就出黎好密 之後我諗住熟左小小咪約下佢 佢又收我皮

傾下日常生活野多 但搵佢出街 佢話ok

識左幾耐

其實有無男仔係明明鍾意人又會驚

我諗佢都係講下 唔想有希望

呢個位似fdzoned

想知我幾時有拖拍

即係關係親密,但佢真係冇進一步,但佢又唔係對佢冇好感bo
或者個可能性係 條友想拍拖,咁岩有條女送上門就拖住先,即係player

傾既話3、4個月 真係識就差唔多8、9個月

似搵人做水泡搵人陪下收兵feel

友達以上就肯定架啦

Fdzone好過唔傾既

出過幾多次街

M屬性絲打

我都唔知究竟佢係多野諗未放低ex定趣趣地flirt下你先

問左好多次

好煩

密過排 兩個禮拜5、6次

得閒冇野做

我估後者

咁點撚樣算?

行入黎又唔睇規則
有人幫你占完又唔望
又要係咁重覆又重覆咁留言
想點姐ching
你教我

我想約個男仔食飯，有無人屌醒我/鼓勵我

真係理你都哂尻氣

對你有好感但未去到要同你一齊
完

佢係咪玩野架

寧願做fd 好過唔聯絡
對於從來唔搵人既佢 突然搵我都出奇 傾左排覺得幾好 你又縮

我覺得似恨拍拖多

點解唔試下？

咪占左你囉
自己追post la

唔會啦 佢拍左一段長時間 散左無耐

個故好長，大約係我ff佢鍾意我，但後尾佢又愈來愈似friendzone我，到最後我好傷心咁

Pm我 同病相憐

追唔番

照去
咁你真係無飯開嘛
出到黎用朋友身份食下飯，可能你心情會好d

咁我唔知啦,唔識解啦,投降

想約咪約

真係唔好意思

你留完人地即回左架。係你自己唔mon post

Pm me
但我地應該無你地咁，一黎好少msg，二黎佢唔會對我有咩超過朋友既身體接觸

最9係 佢會主動同我講佢ex啲野 又會問我點算

我岩岩抽
約：wands queen
唔約：劍十

咁我諗都係約 要儲下勇氣先

似搵你呻呻呻多啵

似對方想有伴陪。但絲打唔係可以令到佢move on 既人，對方仲搵緊所以吊住絲打（even fdzoned)
到對方搵到個佢真係鐘意既人就可以勁快一齊。唔會理分左幾耐

利申：9up

約就約啦 邊洗諗咁多架 直接少少

係人都唔想食檸檬架啦

唔約係劍十

假膠唔洗理佢

名：Alice
性別：女

想問下我今年有冇機會出pool?
唔該巴打

大家都唔敢行多一步就會乜都冇架啦
真係用朋友身份同相處方式約佢

過去：棍10
現在：棍7
將來：劍3

再解

佢想約咁唔約就緊係痛苦啦

我成日r飯腳都比朋友派檸檬

屌你咩 屈我

可能揀到無得揀佢先會揀我

咁占黎仲咩

唔該巴打

現實稱呼：ching
性別：女
問題：我中意既人佢對我有無感覺（視我普通同學定點

thank you

算啦你,由始至終都冇諗過占你,係森麻哥開奇門姐

食左都冇所謂 可以睇佢反應想唔想同你出

不過有時我約左三次佢都唔出 冇咩特別理由 我都唔會再約

搵第個出街算啦

O380問有無得出pool

好差

飯腳 甜水腳就多數臨事約 約到都唔多人

要聚一大班人有難度 不過多數一定唔會係我出手約 我都係等人問有冇人食甜水 即刻出現

想約又驚食檸檬所以唔敢約,但唔約又痛苦wo,咁應該開張牌係約既話成唔成功

軍官咁對我

我都唔知 仲有傾都好開心 可能佢開頭覺得我好傾先搵我 傾傾下唔識覆就收我皮 可能我講野太9

我飯腳有1個就得架啦wo
有一大班人係天賜。因為多數要早d約定日子

長知識了

係你迫人咁對你

請不要恰真毒

約兩三次 一係話忙一係飛機都知咩料

咁你仲有冇搵佢傾先

約完諗食乜先最煩

偽毒可恥

最少兩個甜水腳啦 地點唔介意 我果頭要行遠少少果間甜水先好食

我一定唔會諗

岩啊 三次乜反應都睇到哂 唔會再約

好麻煩，有得食仲想點

嚐甜 風信子 小方糖

你都冇腦既，冇得諗野架

U偽毒

原本有嫁,比你話得多話走左

約人食飯最後手段：麥當勞吉野家

呢排都少出左 之後有一輪一有飯團即出

上次我發完神經佢有同我講想食飯早啲同佢講就得 但我硬係覺得因為我發神經佢先咁講
不過唔理啦，去馬

吉野家邊爐

要2個先起標 有1個人陪你食已經好好啦

名:Wai
性別:男
問題:依年會唔會有拖拍？

麻煩巴打

呢D係同D朋友出出下街 唔知食乜先食 唔會約去食

我真毒

gogogo

我有呀 唔知開咩話題 絲打我怕我講野佢唔識笑

正呀。以前成日同班fd 4個人一齊約食吉野家邊爐

加油

m記冇得輸

同區飯團 2個其實唔難 3人成團 打冷都多野食D啊

直接問：食唔食飯

點發癲法

有仔就__ __ 啦

我什麼都沒有

唔洗理佢識唔識笑
如果你講完佢有回應就得，日子耐左就會習慣你講野on9

好中意吉邊

又平又快又多鋪,總有一間係左近

食咩都好有1個人就可以成團
就算無人自己一個都得 返工成日都單機食晏

佢話我成日講啲9野但係佢又望住我笑都唔知想點

無得輸

上次佢講到個話題去邊先 唔係就留表情得佢覆

再慢慢R佢講野啦

好似好港女咁 試過有個人咁搵我要我開話題

自己知自己事啦你

.....

我有幾日好唔開心（好多原因），我有日msg佢可唔可以搵佢，但最後無搵同佢講無事啦，然後ig story出負能量，啲whatsapp改晒做無頭像，跟住佢突然問我做咩事（可能以為我block左佢

又可以坐勁耐

但佢唔係約我，係叫我想約佢都得

我覺得呢個算正常人 比我見過既正常

老老豆豆，眼神會睇得出佢對你有無feel

仲有20分鐘wifi

勁中意食m記

以前有四間

依加得番兩間

呢d人多數都係19 留你都唔知仲咩

食晏就唔同

一個人打冷放題食得D咩

red

差不多啦，佢都會咁講
都只係因為我地發完顛安撫下

可能好笑掛

朋友

冇拍過拖 你問我答

美個餐廳,高級野黎

一條友食飯無人叫你食打冷

痴線佬 mon post

懶係好人唔想好似佢恰我咁
同埋佢會覺得我好慘

洗撚問你

同大家樂一樣 法國餐廳

唔理你lu

直接block佢

成日都覺得佢hea9我 我上次先直接話 無心不如唔好傾唔好約 佢就話我咁講野既
呀大佬 約你又話ok 臨時又放飛機咁我好難做架喎 搵你我又犯賤唔搵又忍唔住

當時係單戀小女孩邊捨得

咁即係唔算抗拒你咁樣囉
唔好怕dead air

唔好啦

可能本身個樣太7 笑9我

如果自己一個食就碟頭飯搞掂 放工兜路買飯番屋企摺

呀red

擺心一橫都要做
不過都過左去算啦

iktf
佢真係似搵你攝時間

你都屌唔醒既

結論：佢唔想無左個伴

你都慣左啦

可憐既少女red就咁失去左佢既青春

好彩都走得甩

都係果句 三次之後 搵就照搵 但唔會再約

我試過有個痴線西 日日5點AM 發癲話約我飲酒 食飯 出街ETC 到晏就5點就扮冇事 幾次之後鬧左佢一身 就好D 會作理由話唔出

未訓夠嘛

佢最中意望住我唔出聲係到笑 佢話係習慣

樣我又唔覺得有咩值得好笑既

我慣左你講野on9

為自己鼓掌

🙄

佢有解釋既 原因就唔講啦 但直覺話我知 希望都係好細

佢成日話我表情好多

咁姐係表示佢有時間得閒細心留意你個樣囉

微笑定笑出聲

就係呢個意思，有進步喎

絲打你靚唔靚

微笑 佢少講野個啲人好中意望住人勁耐 食餐飯可以成程望住唔講野

哇屌我試過2個咁對我

份人奇奇怪怪咁

一粒膠咁樣 自己諗

乜唔係女女先有架咩

你都知眼神呢啲野自己解讀 我點知你望住我係想點

望住你 睇你會唔會shy 會唔會笑

我覺得佢可以keep住望好耐
at least少少靚喎

靚就有多啲本錢

食飯管下佢有時發下小脾氣 佢會微笑 佢係咪中意啲公主女神 絲打我唔係架

佢有讚過我靚既 因為佢要求都高 但我成日覺得佢9up

佢可能鍾意qq type

佢本身份人係咪咁靜先

能夠全餐飯都望住你，呢句可信性高

唔好信呢D

眼光既野個個唔同

但有一樣野 望足你一餐飯一定有野

成日打沉自己
幾大都開心左先啦
已經無恥比人話白痴 傻 都當係讚

但佢之前個女朋友係女神級 同我完全唔同type

佢自己話呢排靜左好多

因為我真係覺得自己麻麻 唔會吸引到佢 同佢講既type差成條街

個個人唔同taste 都係撞彩

冇圖點討論

軍官夠係男神級啦好似係

有咩好比較

其實大個平起平坐都係人黎架咋, 冇高低之分
你咁樣將自己放到咁低, 就快鑽入地底啦
唔好比較啦 如果你咁比, 真係一齊左,你都會瘋狂比較會成日鬧交

我都問過。佢話無咩意思。但又笑住望我

唔好聽佢自己話 你自己留意下 用心留意

世界級男神

呢樣真
聽到8成首期都已經

因為自卑 會慢慢唔信對方 三個月之後就日日嘈

個女仔太正 絲打我都

呢D女女 個感覺好pure

Same here

軍官: 去日本要儲錢架咩

佢對住兄弟個啲咪多野講 會聊下我講咁 平時唔出聲 好難觸摸

藍絲？

係佢EX就唔好拎出黎比較啦

呢句經典~

你估下

聽落正常啵

已經唔係比較 係j
絲打我雖然係女仔但都好中意睇其他女仔

佢分身叫肥絲大隻

ex永遠都係假想敵, 尤其知道個男仔好重視個ex

你講野有feel

普通男仔 佢有講過有時唔洗特登出聲 靜靜地都幾好

岩啊 但我都想有EX

殊!

經驗分享
唔知你地識左幾耐或者幾耐出一次街
不過慢慢比佢習慣有你係身邊圍住先, 陰d陰d咁

正常啊 但有時唔講野好慘 我唔出聲會比人問我係咪嬲 會問番我咩事

我知佢仲中意仲掛住仲好唔捨得

講小d大話積返d陰德

A380

iktf 不過都比較少d啦
可能有d野係你ge特點, 佢ex冇架嘛~

呢招絕呀 多謝大師
有朋友同我講過 不論習慣定興趣 起碼佢會搵你先

有時唔明講出得比你覺得係懶深情定係真心想呻 唔開心果次

有膽就報真status

A0 得罪你咩

做小朋友 我唯一夠9既強項

佢無講明 我自己感覺同觀察

話唔定咁樣吸引佢咩

一直都有講真話 你唔信冇計

其實我都係小薯仔黎ge
習慣左有可個人可以搵, 睇戲食飯呢d 咪係機會黎

咁同緊你行街又會唔會咁先

佢想我係佢面前細個啲就算發下脾氣都無所謂
但我覺得唔可以亂咁發人脾氣 即使係講笑玩下

佢有話過以後想睇戲可以搵佢 大家都係戲痴

你地對脾氣理解唔同姐

不過有時玩得多會玩出真火 唔玩咁多係岩既

唔會呀 佢會當你呀妹咁會講下曖昧野既

我會講笑既 但好多時都會靜啲 俾佢影響

冇追post 你同佢識左幾耐先 當呀妹咁

Po 12 #605
好似係

9個月

好耐 太耐好易fd zone

傾左兩三個月渣喎

三個月之後都覺得耐

Timing 過左 傾住先

佢一直都對你冇表示?? 就咁好似妹妹咁樣??

我都唔知 可能我怕醜驚reject左或者錯過左掛 好驚佢睇到

post12都末占

佢知你既user name ?

我經驗係傾左一年
其實幾耐唔係問題ge, 可能佢想了解多d 深入d 姐

有冇身體接觸過先 EG拖手果D

睇到post見到會知講緊佢
佢有講過買啲野一齊著情侶裝個啲
但學各位絲巴話 唔好咁認真

佢係個啲睇到好定既人 完全唔急 最緊要準

所以比多d時間都冇壞啦, 對你都好架其實, 你自己都可以觀察架嘛~

會捉下手既但唔會長捉

同你相似既人太多 唔係知你咩名都係估估下

po19 #492

你以前應該鍾意過人但無結果, 好努力搞到自己好攰
我覺得你而家有對像, 你好似想打開佢心房, 但對方就好似無咩回應咁
未來都唔見好, 你會受傷

高手們睇下MAKE唔MAKE SENSE
頭先咁岩有牌係手, 所以無跟次序占

太耐易冇火花啵

我都知唔急 有得keep contact已經好好

打鐵就緊係

你有冇意識拖番佢先

呢度有冇人理下我呢個痴線佬

如果係認真怕咩耐, 不如好好了解先開始啦
所以你咪a380囉

我

我好細膽 唔敢 無十足把握我都唔會好主動 我怕佢縮

我都覺 佢話佢發現我地taste好唔同

好現實咁講 睇睇下好野就比人搶左架啦 對方唔知你想點又唔會等你既

我覺得佢試緊你 睇你會唔會縮

好想有人屌醒我 我唔知自己做緊咩

你自己都唔知自己想點就唔好望我救到你

make sense
我已經出左街冇牌係手 冇得占

分享你既故事

唔該

7點旺角呀~

其實可以慢慢留意下佢中意ge野
同時, 你都可以講多d你中意ge野比佢知
慢慢咪有相同ge興趣囉

絲打你個情況同我好似

因為我啲手手腳腳好凍個啲黎 佢會問我凍唔凍 捉住我個啲 不過佢係啲好規矩既人

咁算咁有心機煲落去 到時失敗左唔會好sad咩

人地教溝女唔係咁溝

愈黎愈覺得係試緊你反應

我有呀
興趣好重要 無共同興趣 唔想特登隔離R野講

我覺得咁樣都好有意思啦, 可能我見識少

已經係旺角喇

會問我洗唔洗呢啲洗唔洗個啲 好識照顧人但自己又話唔識對人好 我又蠢 唔識flirt番試番佢轉頭

SEND左個喂比佢, 好緊張

睇你想要咩ge姐
想認真, 就要花多d時間架啦
拍散拖ge 咪唔好浪費時間囉

擺明試你縮唔縮啦 唔縮就下一步 拖攬然後

我會snap張無聊野或者食野相 開話題

一係PLAYER, 一係鍾意你
佢下次掂你你比多D反應佢啦, 佢拖你你拖番佢轉頭

[q uote]
[/quote]
點解會比佢知你想溝佢 我想知係點講多D

我會縮 唔係特登但真係好驚佢當我水泡 可能我之前縮縮下但傾whatapps又主動 好似拖住佢咁

佢個人好似唔多鍾意MSG無聊野(可能係唔想同我MSG姐

唔識對人好因為佢覺得自己有不足 好似係

慢慢諗方法試啦

你縮咁佢唔夠膽進一步都好正常呀, 唔好縮啦

其實好多野都講到好明顯架喇
我唔係驚佢唔做我GF 果D
而係...識左唔夠幾星期就話想買樓一齊住會唔會好痴線

個喂

不過是但啦 開頭一句都算重要 之後既內容重要D

會

其實唔係EXACTLY 喂既, send左個打招呼既line sticker

絲打你咁有勇氣 究竟要點試佢反應

就算想認真都唔會想拖咁多先一齊到

時間耐左 搵定下個目標都得 太耐FD zone左太難搞

溝女緊係取易不取難啦清

我SEND個MSG都要勇氣
講就兇狠

未必呀 我個個都唔中意人講無聊野中意人講正經野

要慢慢試下佢

岩啊清

咁都ok既

34，不了

我會好緊張

留意佢平時D小動作 慢慢講D野 試佢講真心話
比佢拖一段路 然後慢慢借D易放開EG 拎電話 咁樣會好過你縮

好難理解點樣由呢樣野開始認識你

人地成日話 你咁咁咁講咪得但我完全無咁既諗法同勇氣覆佢

但你真係鍾意佢???
我覺得成件事個開頭已經唔係咁好

巴打，我題外話一句，你係咪宅騎

好肚餓

不過而家冇以前幾年咁迷了

7點MK 係咪會有人黎

係阿伏你做咩

除左你同冇緣人

軍官
RED
童子
呢

請不要笑我細個

red and me ok ar

deedee

唔好笑我樣衰

有約會

我落街買野食啊。45分後先再黎

今時唔同往日啦

別笑我肥

溝女緊係唔係咁溝啦,花咁多時間但唔係100%成功,完全唔合乎經濟效益
速戰速決,搞唔掂即走

今年唔投喇
兩年前投過好多...

你講咩

唔好笑我個柒頭

姐係眠寶黎

我同緊軍官講 sor

唔洗理佢 傻九

唔好笑我任何野

又自私約

邊到有

笑你靚仔得唔得

但如果岩對象又想拍長拖既就要俾時間

其實傻九係make sense

廢事又比你地話我惡

你都唔出黎 笑都冇你份
btw 唔靚仔

軍官男神黎 成日扮樣衰

但問題係成功率唔係100%,而且快搞掂唔代表唔可以拍得長
耐搞掂又唔代表一定拍得長

我惡d

真。肥矮毒柒窮

陪媽子食飯要

你隻天使沉睡左

首先你要信對方唔係同時撩幾條女 同埋冇其他女撩緊佢

都岩既 有frd識左兩個禮拜 已經3年幾

可唔可以叫返醒佢

咁你相處落覺得佢鍾意你定整係鍾意你D錢

只有你自己先可以

應左我, 諗緊點問

呀下呀下

今晚/第晚（日期）食唔食飯？

一念無明好似幾正，睇？

其實佢好似趕緊FYP 突然怕阻到人

登頂有你一分力
btw你個case有咩想占，而家幫你占下

你要有D咩資料

出面又有個塔羅post

夠啦
唉mayuyu已經唔想再玩，但根本冇得揀
等睇34三連霸
希望mayu或天氣快手畢業

有樓有高潮

連霸我都唔係咁想睇 我覺得之前既氣氛已經冇哂

以前邊有人話想唔玩就唔玩

問食飯算啦

你好想定下來，但佢似乎唔係喎
一黎了解唔多，佢仲觀望緊
二黎佢唔似想結婚住

如果你求婚，佢會有幾大壓力，比較矛盾，可能最後會應承既，但結果唔係太理想，兩個人都唔開心，甚至會分開

我覺得可以再相處多排先

你既理想藍圖同佢唔一樣，呢樣野係最大問題

好多女仔見你有啲能力就狗衝

而家立候補真係好古怪
48單仲要兩個分部C

問左, 叫隻貓幫我SEND左

你咁都知道佢想點既..

睇埋佢諗法架嘛
同埋，我覺得你地唔似好鍾意對方咋喎
佢有少少玩玩下感覺

冇乜安全感就一定
所以好驚好突然要佢訓身既決定
會想逐d逐d試探

你自己都係啦，想搵個人定下來，但我唔覺得一定要係佢

拜個山返黎又33頁

thank you

咁姐係你之前係咪有中意過人但無好結果

講下岩唔岩得唔得，我初學

我覺得佢已經走左

好似去到po8

po8完左喇

冇點架，覺得可以一試未相處多排先囉
結婚唔係簡單簽張紙喎，你要同人過世架，半個月都冇就諗到結婚，你自己都覺得突然啦
你估我左眼見到鬼咩

識得個7日 有幾愛呀

就到喇就到喇

你將條問題放係呢度
優先搞左先
po9-17其實已經想唔占

我冇話而家好愛

而佢都唔隨便既

結論就係覺得岩就即管試下拍拖先
佢又冇咩安全感，你咁急佢一定好驚
岩先再諗下一步啦好冇

而家搵佢食

我左眼見到鬼

我都明
在佢來講可能無啦啦有人可以俾到d野佢 會唔會係真
可能佢都驚佢信係真果陣 到時原來係假

幾時7點 感覺有排

仲有兩個鐘咋~

我今日黎唔到

今日未食野

me too 感覺好肚餓

真心今次係我錯 我記錯日期

童子要不得

好悶

訓啦柒頭

好精神

再訓

睇緊通靈

今晚睇15最新

豬咩

睇哂最新個兩集了

push

你post幾留呀
Po9-17未占呀

你好似唔係第一次問佢

我好似今朝先問完佢

btw D人催唔好理佢 好撚煩

你唔係豬係咩

我頭先訓著左，而家出左門口，可能遲少少

我仲未到火車站 遲到加一

我岩岩上巴士，如果唔塞車就快，塞車就唔知幾時到

我出咗門口你哋先話遲到
咩位置等呀

咁我唔咁早行過去

你諗下食咩

法官大人，我諗唔到呀

你先係

我支持呀

好，就咁決定

認真

又係bo,你馬騮

你唔想？

到旺角站， 有冇其他人到咗

甩繩馬騮

其他人既位置去到邊

下個站旺角東

旺角地鐵站e出口

九龍城

到底咩位置等

你而家企邊就邊啦

點解感覺我做左最遲果個

誰夠膽公開這種關係 公開對你的執迷

我到了

又話遲

垃圾軍官應機呀喂

遲左一分鐘唔係遲呀

點解你唔打比佢

哦

因為佢太毒

理由成立

今晚可唔可以爆post

你地係邊

爭呀red同軍官

3分鐘

記得文字直播

有圖效果更佳

我同你係po食花生

得返我同你咋

Hi

稱呼: James
性別:男
問題：本人事業同埋學業狀況

學業唔係唔問得咩

二人世界

無錯
-學業唔占

可以連埋童子一齊3p

童子

好刺激 我未試過架

我都未 開發新世界

隱性bi

睇人
但我覺得佢係得閒無野做走來問兩野，反正佢都唔係差得去邊，肯博重有機會博first class同dean list

屌 我都係旺角

try try

Join佢地

dean list

現實稱呼:Ah Kei
性別:女
問題:同男朋友關係會點？拍左大約半年，但愈來愈淡咁佢

下次下次

我小清泉

侵埋我ok

以前高登都有好多人食飽飯無野做就走入來問甚至挑機啦

我又問學業求summer哥解答

文字直播呢？

btw 森麻哥，腿張開有事搵你
你碌上幾頁望下
佢都幾慘下

成班人成台上post

我連2nd up都無

Bi

咩係bi

雙性戀

佢個case因為早左出手，難攪已
過多一兩日送份禮(飾物，銀器/水晶都ok，最好係月亮石同埋開個靚光)，認多次衰仔，依一下真係隨緣，不可強求，我同大叔，亞力山大班高手睇法一樣，同性戀愛無善無不善

快d讀書啦

下 姐係點

聽日又返工

做嘜諗野唔做野

唔係喎我成日做野

點解你成日蒲上黎

Summer 多謝你回我
係呢幾個鐘，佢又睬返我。無講仲嬲唔嬲，但我地成日為左呢啲無厘頭野鬧交。我完全搵唔到個問題係邊 ...希望佢遲下離左職關係會穩定啲，唉。

月亮石飾物仲要開光，有無推薦呀？
我需是女兒身但對呢啲野完全無留意。
Google 左啲相月亮石又幾靚

你同個男仔關係點

點呀你

因為寂寞

你無出旺角食飯咩？

有阿 點解冇

咁有咩咁寂寞...

10定11

開光主要係靈動同聚(換)氣，坊間果d賣一舊水甚至兩三舊水果d其實都係死死地，雖然六七舊甚至一叉野都可以中伏，另外淘寶果d反而會好少少，我睇咁多人影淘寶貨

果d舊零兩三舊死死地而你唔識攪就唔好買啦，就算係擺係白晶蔟甚至晶洞都起唔到好大作為

我諗我正話get錯你地講既野

你贏 食完未

未

神棍
你：月亮
對方：棍7
關係：劍10
未來：杯侍

其實對方似有表示，但你成日ff到關係好差咁。未來好似唔差，唔係無機既，好似係

利申：9up恭喜你做左我白老鼠。鳴謝軍官解答前部份 有錯請指教

仲係旺角?

現實稱呼：MAN
性別：女
問題：同依家個男朋友有冇將來

唔洗啦 我呢d神棍唔好準信
改一改變自己好

利申：9up

我仲係山區

你個username

起碼都要有互動先啦

Sorly大家

佢有無主動聊你/搵你？

推post時間到

偽毒

其實red同軍官唔係搭東鐵咩

事實證明我係真毒

不過咁講 似乎你ff搞到關係依家咁差，所以要改一改變你自己好，改一改你對佢d態度

利申：真9up

唔好咁驚

我終於明點解你地咁唔鍾意成日占
同朋友占左幾條再幫絲打占，已經好攰唔想占了

攰死左三世

我趕尾班車上山，搭亡命小巴

搭的士麻

完全唔識睇，無感應，即是可以慳返啦
淘寶反而靠得住啲

攰死左十世

劍10，依家關係奇差
你改一改態度睇下點啦

事實證明你係靚仔

淘寶晶真係平又唔曳

點解會變到關係咁差

好細個

希望你上到去

唔怪得你無哂靈力

我地老啦

真心好靚仔

我朋友都趕緊去坐尾班車

搵人開po